一人一套主角因爲救全部人而死既電影

拆彈專家-劉德華

我是傳奇

想導人做劇透狗？

復仇者朋友

the mist

復仇者敵人

butterfly effect

討論經典電影

Thanos

復仇者5

雷霆救兵

Captain American

救火英雄：謝檸檬